Partyroom 扑嘢扑足6個鐘

事源係間小型Partyroom，2個人就可以包場。
佢地走咗之後，個Cam好似壞壞地，
問佢地係未郁過個Cam，佢地話無。
我地就係度諗會唔會係清潔姐姐可以唔小心整爛。
所以睇翻啲片，原來佢地扑咗一陣嘢之後
扭過個Cam，扭爛咗係佢按金扣，仲要發脾氣block埋我。
走嘅時候仲要同我講，個地方好有家嘅感覺。

有cam都扑咁撚痴線

等流出

爆房唔洗錢啊

無片你講乜都得啦

扑足6個鐘

冇圖你up乜鳩

完整片段呢?

放咗上this未

Lihkgbook

佢地咁撚串咪放段片出來囉
自己身有屎仲要聲大夾惡
到時睇下邊個樣衰d

無片點評理呀懷疑樓主惡意抹黑

唔俾做愛架咩？

無圖無片 垃圾樓豬

片定伯母？

俾，不過唔俾整爛個cam

片

有片有真相

公道呀

利嘉閣打手

放出黎畀大家評理

扭左流乜撚野出

乜都無又點知有扑

無片你話係入邊整核彈都得啦

點解咁仆街，要block cam搵野痴住咪得，做乜扭cam咁無品

垃撚圾
片都冇屌你老母

冇圖冇片你話佢劈友都得啦

10

唉去到第二頁都係得字冇片
睇死樓主都係屈人

吹水唔洗錢

9

屌你老母

爆房仲平啦屌

由於涉及刑事毀壞
樓主應該連cam連片拎去警署
咁就良好市民

有免費A片當賠咗啦

朋友，俾我哋睇完再幫你分析下一步應該點做

留名

LM

冇圖冇片冇計偈

屌你老母片呢

8

7

冇片講經咩

0

快

扑足6個鐘.txt

樓豬on99

又要講依個話題
又要唔出片

驚就咪撚喺兒登出post ,
去babycondom講經囉

如果係你個老友記嚟嘅，識左好耐，大家一齊睇，或者話：『嘩！好正喎，畀個copy我得唔得？』咁係可以，咁係唔犯法嘅。

年輕人住屋問題好嚴重

好似差咁啲野

放段片畀我睇下誰對誰錯

無圖無片當假膠

啲party room 有cam? 係好大個定係針孔？

片呢屌你老母

無片 你講經?

片又無圖又無

冇片你話你老母同你扑足24個鐘都得啦

冇圖你話條女喺到生埋仔都得啦

I love partyroom 扑野扑足六個鍾
自從佢地走左之後 個cam就好似壞左

片都冇 竟然有咁多正皮 連登仔係唔係弱智

6

5

lm

4

不孝子

3

下次搵塊布遮住個cam咪可以扑到野又唔會整爛個cam

block得

你冇證據我覺得我難幫你

我扭爛埋你老母啊

樓主老母係Partyroom 扑嘢扑足6個鐘

Lm

你扭比我睇

樓主老母

你係咪淨係見過Dome Cam

你係事主？你點知個cam係咩款

400 幾個正評圖都無張

懶醒啦你 佢淨係知得依款

推左四頁乜鳩都冇仲咁多正評？

吓，冇下文喇？

想派膠都今多人認真

我話9知佢哋玩足6個鐘頭sm綑綁69前後中出射到成地米青西水呀
我又話9知佢地扭爛你個cam定扭斷你碌鳩
無圖無片 你講出嚟關我哋9事呀
我剩係知伯母將會好唔得閒

片影唔到 有聲都照殺

Seed 呀, Seed呀
冇就擰甩你個頭

依家乜鳩野都無是但開個post都吸幾百正皮

1010

無圖，負評

講到好似大力水手咁樣師兄

成個po乜柒都冇都有幾百正評

樓豬都係見老母平時太得閒
上連登幫老母搵外快姐孝子

無圖無片屌你老母

我到啦樓主

純文字討論

垃撚圾樓主 圖都冇張開個po黎有咩意思
冇人想聽你講故仔啊 我要片啊屌你老母

樓主我屌你老母

你現在眾腳在吹水台

...

假膠

無片我話樓主入埋去3p都得啦

片呢

樓 主 我 屌 你 老 母

圖都無張 我都扑你啦啦

仆街 連個爛左嘅CAM相都無

圖又冇片又冇
我話我扑足你老母24粒鐘都得啦
而家嘅連登咩世界
咁都可以有成八百幾個正評

無圖無片都有800正評

樓主老母為連登仔帶來乳水

到到都有片就係連登冇

無圖無片扺你比人扭爛個CAM

[img]圖片網址[/img]

呢啲post通常都係純文字討論

樓主開post但無片嘅目的係咩？
博屌？

樓主 做下好心 流出黎 等其他party room 可以black list 佢地block 佢地扑野

留名等睇片

咁嘅垃圾都有9百幾正評傻撚左？

痴撚線 片又冇圖又冇都九百幾正皮呃鳩人入嚟

呢個post毫無討論價值可言

無圖無片 你老母出街小心啲呀
嬲呀 留名跟進

屌你

吹水台

連登假膠開始多人

無片又無圖 我同你老母扑足36小時都得啦

On99
就算有片都唔post 啦
益你班撚樣但搞到自己坐監
都痴線既

冇片都咁多正皮 連登已死

圖都冇，你老母
你開個新資料夾post上黎都好過乜都冇

連登係咪純文字討論區

叫人post片果班係咪痴線

唔理個場係唔係私人

樓主post咗條扑嘢片出黎一定唔夠48小時就比人敲門啦

定我認真咗

咁開post黎做乜撚？

邊間partyroom呀 做打手？

樓豬 片都無 好難信你架wo

唔通入嚟討論法律咩...

一開波就開追故模式
果然，係廢post

片哩屌你

冇片你話入面10P都得啦

乜撚野都無
都1327正皮?

屌你老母 片呀

入谷啦師兄

入你老母group咩 黎黎去去都係得一張相
無貨就收埋喇仆街

樓主本身打左格 貼條片都扭扭捏捏咁

冇片冇樣你話佢同薜家燕扑野都得啦

此post已完 唔會po片po樣
大家早抖

未入程序前要先流出

咁咪撚上黎講啦屌

樓主真係垃圾嚟

想出返啖氣就唔好上嚟打字取暖啦 垃圾

我係垃圾

咩名

乜撚野都冇都有千幾正評 連狗做乜撚野呀屌

Group內有片？

Seed

一啲撚用都冇

垃圾

屌你老母呀！我想打飛機呀！！！！！

抵你個cam爛撚左
等執笠啦垃圾

唔放？有冇人知係邊間？

on 9

係就己經直接報得警啦
仲上黎開post

點放呀 人地知道樓主邊個私食啦

me want

又要開post又要驚，自己又唔出片，樓主真心垃圾，抵你爛cam

冇片你話十幾條黑柴係到互含都得ga lah

一早負皮左樓主果然冇做錯

垃圾post都咁多正評

毒撚未去過party唔怪你

我們大家都是朋友吧

咁多正評仲以為有圖
原來成班岸鳩係度FF

之前咪post過
自己按圖搜尋啦

屌你老母樓主

有村千佳

好撚正

呢D PARTY ROOM都唔平

對奶睇落幾大

冇圖冇片你上黎講把撚呀?

其實扑野又有咩所謂, 真係咁得閒貼上網咩
但係整爛CAM 又玩咁大, 咁就大把野玩啦

屌你老母，衝出來柒

個cam 放係隨手掂到 有乜用

1/4用吓腦

一張格仔圖 2176個正皮 我係唔係上錯論壇

平過爆房

其實就Set咗係天花板爬上去有幾難

code?

好似唔錯

source?

情侶有上連登比左錢樓主封口？

Seed?

男人老狗
貼條片都扭扭擰擰
剪咗條撚好過啦

我有save呢個group既admin電話

我懷疑我認識樓主

body cam啫
一把十字ko喇

起佢底啦

一推

agger
樓豬老母準備有排忙

死自己平時玩開個D原來貴價

你肯定係party room扑過 依加淆底

有未

好大波

食屎啦樓主

屌你老母得一張低清有碼二千七正評

屌你咩，無片都算
圖都無張就開po咩心態
自己享受完就算，自私撚

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

明明搵過無 ，除非針孔

推撚左咁多日都仲係冇片

Hello Moto

幾日冇圖冇片都二千幾個正皮

好懷疑D正皮堅定流 on9正皮之前起碼都圖片模式睇下啦

我立即屌你老母

朋友之間分享犯法？ 朋友喎

有冇code

Seed呢

冇片，學咩人開post

CHN-094